突發 旺角又濫捕

邊班仆街又嗌人遍地開花？

係附近既快d去幫手

痴撚線 行街定放工

推

屌又係便衣

係附近既幫下忙 快 d 去 支 援

痴撚線

CSI口罩 = 便衣狗

Push

癡線

李純光，同音
林一文，同音

跪求手足係附近既快點仆過去

push

認人啊 咪撚再推中國肺炎 阻撚住曬
李純光，同音
林一文，同音
Am7520

乜料

大力推

認人啊 咪撚再推中國肺炎 阻撚住曬

推呀

其實真係咩都無做 路過食飯

無lala搞ed野

仲有呢個？

又鳩拉？
咩事

推 認人

開花失敗!!!!

做乜鳩亂鳩拉呀屌

死差佬帶乜撚野口罩

後面d人企係到做咩？

咩事？

乜撚野事

個live完左 有冇人係附近可以update下

今日有人講過TG有人吹雞叫人開花

乜都未做鳩捉=濫捕

幫手認人

好撚鬼叫開花個條友

一次又一次
愈睇愈無力

嗰陣30個防暴過緊黎
你在場又做到啲咩

CSI 口罩 = 便衣狗

即係除口罩咳

咩事

其實諗都諗到啦
係兒登成日屌人唔好乜都話鬼
只要夠人多就得
但明知一定唔夠人, 仍然叫人響應先搞笑

又玩記認

現場情況如何

黑警死全家

絕對係
其實應該好多人都係路過，無啦啦見後生就砌生豬肉比人拉撚左

屋企有一個

好似散左
企左陣冇咩可以做

pp

現場就咁睇手足都唔多個

Sor9太想佢地死

求下大家認人

比人拉個個分分鐘係路過
次次都係鳩拉架啦

TG吹雞
然後鳩拉
免費呃OT又一新招

你做乜拉

認人

推！！

tg谷傳出嚟仲講到明有軍火
今日晏就已經有巴打開post叫人小心
俾班人屌到仆街

認人plzzzzzzz

屌…

認人阿

咩好撚鬼，直頭係鬼啦
坐係屋企送人地啲頭，正仆街
首先呢段時間邊有可能聚到人；再者已經罷工罷課，成效咁低仲推人出去

無得認架喇
不過見到csi都知一定係同政府有關係既人

cls，天水圍又射tg

有人set road block嘅

呢啲時勢邊個被人呃出去開花，都係白癡啊

成班狗自篇自導自演

其實出左樣加比狗禁低已經冇野做到，呢刻你救走佢，睇cctv今晚已經比人捉返，冇記者仲危險
早幾個月日日開花就話救左人啲狗都冇時間拉

有活動咩？

行街都拉，垃圾黒警

開乜野花啊 屌你老母

自推

推上頂

無啦啦吹開花

立場有Live了
旺角
天水圍

其實做咩撚野事? 明明無人講過開花

天水圍TG入商場

TG group 有

咁有咩計姐佢係咁9拉，都唔係今日先係咁

超過20粒

有呀, 今日下晝
次次求其搵人鳩UP都有人出去

Wtf

射完又走

公海講開花

唔使fc都知係, 信嗰啲都唔用腦,
第幾次啊，之前嗰個放緊假冇人返工話搞黎明

就係唔想你地地下化

tg應該比狗滲透哂

好撚多便衣

明明呢嫁個疫症幫我地做緊反送中活動100倍既效果
真係唔想屌手足 但唔該你班友醒下唔好咁ON9啦 仲聽人講出黎開花

室內??

連登好多奇怪人推人去呢去路
小器到不得了一有異議就屈人三毛黑警分化
唔係要捉鬼
但呢啲人根本幫緊差佬獵頭

係 Live影哂

認人啊 推啊 搵律師啊
踢保啊

admin俾人拉左都無人知

林鄭 黑警 冚家剷

係咪過左最佳武裝起義既時機

周圍拉人

痴撚線, 頭先未搵到LINK MISS左
電視又唔播

區議員中彈

又鳩拉

其實係鳩拉路人定真係有人被水出去開花 ?

Tui

唔好再濫用突發得唔得

有人係TG放假文宣
吹今晚十區開花拎軍火包圍警署叫口號
唔想捉鬼,但件事咩人搞自己思考

香港警察用嘅戰略：大包圍總會中到幾個

Pish

我覺得最大問題係，過咗咁多個月，咁多手足被捕，都仲有班人會中伏

去狗屋叫口號都ON9

未必中伏
路過係後生就拉

咁都信，會唔會無腦左d

起碼兩個係封路之後被便衣甴咬，唉

醫院都有csi

希望係咁啦

其實明唔明姐？

一齊被fake出左黎咪夠人囉

捉夠鬼未

識一個手足都係戴csi口罩
成日出去夢遊又屌鳩政府
不過佢都應該唔介意被標籤嘅

黑警死全族

老老實實，而家行動得嘅你武器都冇，便衣一咬完全冇反抗能力，被咬基本上仆得街嘅係咪仲要驚藏有武器？

千祈唔好帶利器喺身

大陸集中精神抗疫, 鄧柄強就掛住止暴制亂
好似平行時空咁樣, 如果雜種死唔去, 一定清算香港黑警

係時機未到......

On9當手足 講真 水左咁多獲都仲水到 真係得啖笑

食屎狗 支共氣數已盡 你地都快架啦

小器到不得了一有異議就屈人三毛黑警分化

唔係cc台特色咩

你可以話佢on9 但起碼人地有出到去
你呢？

佢唔介意比人標籤姐
但以後黑警用呢樣野黎玩殘我地就仆街
例如唔再用csi口罩做臥底
或者黑警扮阻膠當街批鬥csi口罩手足

ching 走先 好快有人屌你三毛

出左俾人拉 仲有得繼續？理性少少啦

還原基本步啦
唔好再捉鬼
根本無得捉

邊度又吹雞

旺角成街都係便衣
仲奶野多數新手

係啦你最撚理性啦
人地on唔on9我唔知
而家人 就被狗咬中
跟住就一味係咁屌佢on9
淨係識blame the victim

出去就代表威d?
代表無腦on9咋
出去為乜? 屌狗? 爭取到d乜?
英雄主義 疊馬囉

唔明點解會無啦啦叫開花...

你可以話人地on 9無腦 少人開花無用
但係人地被捉咗後一味屌佢做咩？

而家有疫症又真係聚唔到人 , 轉下玩法啦

咁你有咩高見？次次就blame the victim 你知唔知你咁講 推緊幾多人出黎去死 我係話俾人聽 唔好咁on9 要識得吸收經驗 聽唔明唔緊要 反正你同我一樣都係暖氣

香港人加油 黑警死全家
BTW聽日番工

鍵盤戰士有咩資格話出去既手足白痴

相嗌唔好口
初三赤口已過
此post目的為支援在場人士及認人

不要講推！
試著講咳！
乞嚏！

咩事呀

係難聽 但真係要多運用智慧

咁你又有咩高見？
我同你可以話咁樣嘅活動無效
但唔撚係 係度鬧被捕人足on9、無腦、抵死之類
再講 我幾時有叫人一定要出去開花？
首先你誤解哂我講咩 我從來無叫人出去
我只係叫大家（尤其你呢啲鍵盤戰士）咪撚咁口賤
其次 我幾隻字就可以煽動到其他人一定會認同開花、一定會出去？
你有冇批判性思考？

最後 我同你唔同
我而家人係邊 做緊邊 你知撚咩

推
點解真係有人出
都幾可能係黑警主導嘅..

認口罩就知是不是狗

突然話開花
仲叫人圍狗屋真係鬼到出面
不過啲學生真係好單純

網民今晚發起十區自行封關行動

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

屌唔醒無計
老實講好多人而家已經唔知係度做乜
無目標無計劃 爭取緊d乜

p牌都要推

唔係無目標無計劃
係唔相信運動會以第2個形式繼續
一定要勇武 一定要上街 一定要打狗

連將軍澳都走左去開花

唔該，懇求，冇經過宣傳嘅大活動唔好再出，又或者即使你想出，唔該喺遠啲睇定啲再決定，唔想再有任何人比狗水出去然後被拉被打

圍狗屋
唔係一早conclude咗無意義咩?
到左而家仲出去圍嗰啲
係咪啱啱先由和理非進化?

唔怪手足,不過冇啦啦搞咩十區真係古怪

但事實係叫唔到人出嗰陣，係咪要停一停諗一諗?
連登上之前見唔到任何宣傳，咁突發點夠時間蘊釀

加油 祝你早日成功
記得到時捉我出黎bin c 示眾

True
其實抵屌嘅應該係水人地去開花嗰個同埋啲黑警and林鄭
被補手足有一啲可能反而係驚有人真係去咗開花想保護佢地
我老豆都信係開花㗎，話係因為勇武轉型喎
但係無論如何都唔應該blame the victims

事實係一有人吹雞，就話係鬼

宣傳又話比時間d狗佈防，即刻吹又話唔夠時間，再唔係就話鬼出黎叫人送頭

醒未阿？次次都肯花d時間出去，點會咁阿

軍火呢家嘢最伏。真係有，會唔會通街唱吖？

咁你有冇出?

你唔明我講咩?
好多人思想冇跟隨時局再行一步

以我觀察，通常個引子係有人去申請不反對通知書，咁就會多人出嚟

你估下囉，用番你個思維去諗先

你咁樣問我，你係咪鬼阿

認同

你唔明我講咩？
你講得無錯'好多人' 就係而家社會既Majority
當社會Majority唔參與或者無意欲去實行一件事
係無可能會成功

問題係依家啲人主要都focus響疫情度
開花好難可以真係做到回響
如果要攪開花，應該係要等疫情過咗之後（雖然要一段時間）
民陣攪一次大遊行喚醒大家嘅關注
再攪開花
依家應該係和理非做主力，不斷提醒大家五大訴求同埋警暴問題

捉夠鬼未？

人多鬼都耐你唔何
可惜人少/冇人cover聚唔到人

你唔問d日日係到叫人坐係到既keyboard fighter

屌你啦 101多唔多人啊 救理大多唔多人啊
咪一樣拉幾百人

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咁繼續和你lunch 和你shop囉，呢d低風險嘛又無成本

真係痴撚線, 無啦啦開花
明明醫護就唔想手足流血, 咁佢地就可以專心罷工
屌那星真係唔知為乜....

一定要時間聚人, 長好過短
狗MON實POST架, 你估突發一兩個鐘狗就唔知咩
派2-30便衣狗EASY JOB啦

勇武抗爭完左啦講老實
便衣狗戰術已經擊潰左勇武
你一出手, 即刻N咁多隻狗扑爆頭

成日都話兄弟爬山 各自努力，當勇武手足叫雞叫人幫拖，又話人地送頭/係鬼，叫人唔好出，到和理非主場，又要求人地陪你地做埋d on9野

關注？遊行先會關注？平時唔識關注？做其他嘢就關注唔到？

疫情過？而家就係要迫到佢封關阻大爆發阿

醫護就出力，果就無出力既人享受，本末倒置，從來唔識咩叫相輔相成

你要解決左便衣狗戰術先
否則一定送頭

問題在於，一個醫護罷工，但而家無人配合阿？第2日了，有咩聲音出左黎？個個咪淨係識醫護加油，之後fb打卡罷工囉，home office 唔撚係罷工阿

又尻拉...

你問下集會搞手, 個個急急腳CANCEL哂集會

暫時無得解決，解決到都唔會咁早講，又講戰術比對家聽？

1.人都唔夠

2. 假設和理非捉到狗，敢唔敢打？

721

咁代表d咩？講個重點出黎

大佬呀, 黑警MON 晒LIHKG 同 TG
一撚定會有殺錯無放過
打撚到爆腦漿都無後果架而家
係咪想俾更加多壓力俾前線醫護AR而家,,,,,,
唉...........

仆你個街便衣真係冇樣睇
不 要 相 信 任 何 人

和理非而家都冇合法位出黎
連登仔話過左肺炎會出番黎喎

其實真係衰唔夠人
我同你講今日呢個情況
如果現場有足夠街坊
班便衣狗係唔夠膽咬人

請問比到咩壓力？

比人打爆頭無後果，你估比人打個個手足寧願聽你講呢d，定希望大家保持憤怒，記得有活動就出去幫手阿？

今日條街吉到
根本就無人
班便衣狗咬人唔驚俾人圍
先可以咁肆無忌憚

出黎做咩先
人多搏TG放題?

#ALERT 荔枝角公園公廁的殘廁被炸毀，警方爆炸品處理課人員到場調查 (2/4/23:52)

之後有人吹雞，又會講，都過左咁耐啦，仲有人提，係咪鬼黎嫁？又叫人去送頭

大量販民打手已經入左連登，因為佢地好驚本土同勇武抬頭，佢地進軍功能組別又會更難，而且佢地既作用亦都會全消

食下tg好難為你？手足子彈都食阿

驚就認，無人笑你。但希望你可以抱開恐懼

唔洗估啦
我個思維
我都冇俾過意見
邊有思維你跟

解決唔到便衣狗戰術根本唔值得出,
次次都一做野就扑爆頭
區選之後便衣狗戰術已經無敵

就咁睇 成班都係路人
仲企埋一邊睇野

開咩花

有無人認到個女仔

第一
你一方面話兄弟爬山各自努力，另一方面又話啲和理非逼你做埋哂啲on9嘢，咁你已經有個前設係和理非=on9，咁你會唔會有啲自相矛盾？又或者可能我理解錯la，你所指嘅on9嘢係咩？
第二
我唔係講話要有遊行先有關注，正如我講話依家應該係要和理非做主力，正正就係想大家keep住關注，不過遊行可達致嘅效果更加大
第三
我提到嘅「等疫情過」係講緊爭取五大訴求
不過單論今次，你覺得效果真係ok咩？
好多手足無辜被咬
但係大家對於封關嘅關注唔會因而增加
我心痛咋

我就係肺炎大爆發支持者, 起碼可以殺到黑警及其家屬
睇見你地成日要封關我就最嬲

癲鳩

"我心痛咋"

呢排咁多汽油彈，警犬想覆卓唔奇

發覺叫人唔好出個班人就黎精神分裂

除口罩 咳 話係武漢返

好多公務員都係喎